overrate嚟講，猁算唔算世界第一？

1. 艾猁臣

吹撚到腳法好撚勁咁，我屌啦，比華dee撚狗咁款

2. 沙拿

上年又話世三又剩，以為好撚勁啦，屌對中遊愛華頓又炒單刀，波都未控得掂

3. 高普

剩係識9叫就扮曬熱血，成個青山走犯咁 幫猁拎過啲咩咁巴閉？

4. 猁迷

咪痴線啦，我地話曬上年歐聯亞軍今年英超衝冠，屌又真係輸咗比紅星喎?! 輸又成日扮謙虛 話自己垃圾無諗住爭冠，咁就唔好扮強隊啦屌

樓主快d走
呢度我頂住